有冇人想同本肥婆共聚晚餐

肥底 年齡：偏老（3X）

得閒先

肥C 人到中年係咁上下
就嚟乾到搵蕙蘭

賤腸6

我

你不是還有吉嬸嗎？

贊哥哥

共渡春宵ok?

係呀

美人

我想

我都想見褲妹

好呀

肥仔啱唔啱

躝啦死肥婆

Me想

有意，打足你一晚要幾錢?

仲要比錢佢，傻Q左呀

走啦5P賓賓